[鍵盤戰線]而家係咪成立淺藍變黃反洗腦既溝通渠道最好既時機?

之前有巴打講過點說服大陸人聽我地講

我親身試過係蘋果直播同d大陸人討論

1.只要你唔攻擊佢， 或者佢攻擊你時心平氣和
2.支持一個中國， 唔講港獨(佢地好反感)， 但強調愛國不愛黨

發現唔少大陸人都會同你討論， 唔係五毛果種只鬧不聽

佢地係衰蠢， 蠢左唔理政治但歸邊， 比中共剝削但愛黨

如果有個網上平台， 好似求驗傳媒咁同d仲有少少良知同講道理既大陸人，淺黃淺藍將佢地染黃， 爭取更多支持可唔可行?

例如佢地話暴動拆燈柱， 我地比懶人包佢睇， 等佢地跳出維穩五毛page

當然可能好多都唔會聽， 但試下冇壞

Push

push

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法